好掛住以前嘅自己

大個咗知道有好多嘢唔係咁簡單

有冇同路人？

你都幾勁對8歲前嘅自己有記憶
有自己小世界係幸福但變咗成年人難免要同呢個現實接觸
自己拎個平衡

好想好無目的咁隨心所欲咁做每一樣野，同女仔傾計唔係為左上床，讀某啲書唔係因為對我有用，而係真實咁做返自己，而唔係一個做所有野都計較得失嘅思想喪屍